［風向撚］發唔發覺有人刻意杯葛不撐警集會 想滅聲

我講緊呢單野堆回覆
「警員親屬連線」計劃舉辦「還警於民」集會遊行

首先黑警無個係好人/黑警應該死全家大家都知
知還知
但如果呢個社會上有人出黎要求成立獨立委員會查黑警
其實都係我地五大訴求之一
佢地仲要suppose係對面啲人
所以佢地出聲更加幫到我地突顯警察濫權既問題
係不論派別都不能容忍既
就好似公務員果日出黎集會咁
係更加有力既聲音
點解單單因為人地身份問題要叫人收皮
用仇恨既口吻黎排斥佢地？
而家係想幫黑警手 叫佢地唔好出黎？
係咪有人想帶風向
排斥一切反警察既集會？嘗試滅聲
請槍口對外
訴求同路既集會，就算身份唔同，就算我地唔參與，
都唔好排斥/矮化/叫人收皮
唔係既，你同幫黑警叫「不撐警集會」收皮有咩分別？？

推

721 811

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

因為唔想比班軍妓拎尾彩 完

有排都未完
尾咩野彩？

你甘講同叫人支持建制個守護香港有咩分別, 可能呢個會好過守護香港多少

觀望下先，睇下係咪真係有誠意，不過根據以往黑警啲野，好難令人支持佢哋

好大分別
而家佢地叫人查自己友
整頓警隊
唔係一句叫人愛護警察唔好搞事就算喎

同埋容易俾人騎劫做支持建制集會

觀望無問題
但無必要踐踏訴求相符既集會
講到叫人唔好出黎咁

講得啱

分化佢地

唔想比佢地洗白姐

要指證班黑警
有好多渠道

我又唔覺得係洗白喎，你諗下，自己親人都唔撐自己，比出黎既訊怨係眾叛親黎，自己人打自己人唔係仲有效過外人攻擊咩？

反而想知
呢班人咁做 可以點洗到白？
班人內訌既機會大好多

721811

818

Push

多個朋友好過多個敵人

Agger